秒回

秒回負責人：老雞

垃圾老雞

消失的老雞

點解要蝦毒撚牙

你懂的

太爽了

y

因為毒撚扮毒撚

唔明d mk講咩。。。

唔想次次都skt

所謂何東精神就係團結

...?

我都唔想

Hku大晒咩

打

撐兔仔

月月goal
老雞 (兩個月前)

SKT輸左?

身為一個弱者
唔想成日比人屈g

3-0 lost to ssg

瞓咗幾耐

今晚大家都好串

skt 今年去到決賽都執到

我好nice嫁屌

車,咪又係泡菜

天天一開始無咁串
熟左就顯現真性情

我好想歐洲隊可以贏

唔明你做咩扮唔明

Weak了 明天見everybody

另外都想Uzi可以拎次冠軍

88

團結
blowjob

熟咗嘛
利申我對c da同秒回新會然會nice啲

我新嚟

即係真人其實好串
唔敢同天天姐講野了
唔想食手裡劍

俾我撩起左

多指教

我絲打

恰鳩老屎忽

你咪係比人捽lin頭果位臭雞 ？

神經病
其實係邊個黎

Real

真係唔明

唔g

不知幾想兔仔八強淘汰佢哋 睇到好熱血

其實田絲單野搞咩

faker比人打好好笑

重點係點解會有人知

大家都平起平坐先串得起

喂我都想知

次次話weak瞓落床又禁過
睇睇下又忍唔住回

冇殺傷力 日日笑到on99咁

問濛b啦 兩個扑咗咁多鑊

隔住個mon都知

你錯啦係我一直都攤緊

屌 好賤

好唔想返學呀媽咪

好了解我

真咖? 我比火星人捉左一排
咩都唔知啊

我攤咗成粒鐘

叫爸爸去返

濛b約我打邊爐果陣講

咩料 你唔覆我

我第一次見嗰段cm係青青喺田絲po覆嘅

走太多啦

5P
幾時約埋我

好垃圾啊我哋

佢話扑多幾次先有三分鐘嘅故事分享

7p here

長留戀於你家

我都攤左勁耐

趙完咪算,仲要唱

覆咗咩 off咗無睇到

其實捽lin嗰句點嚟

賤男嚟嫁

700p ready

濛叔成日欺負田絲

咪係囉,你快D講
佢到底有幾賤

賤得連狗歡心
有看更佢做

問田絲

能成為密友大概總帶着愛！

佢今日射波唔返工

忍唔到手 得返三個半鐘

我真係信左

好可憐

真瞓 聽朝返嚟 goodnight

屌你老木

+1

我返十點 但無時間瞓

真心想8下

開po問 我都唔知

TG講

會死

98

話說 肩仔呢

Gc...

潛咗

有位女仔同我傾計時成日肩掂肩

又成日拉我隻手

隻手又掂我塊面話好凍

一大班出街又會行行去得返我地兩個行

但問題係whatsapp唔會搵我，whatsapp講野又好冷淡，唔會whatsapp傾計

想問係咪signal

我好心動

兵

冰單

屌

濛狗呃埋呃埋幾多個女仔

橙嚕

二百

唔好咁上心

wohohooooo

yahoooooo

係咪秘回

便秘都回你

好悶

咁好人

等緊上機

弱水3000

我，我呢

你漏左行李喎

入呢

好好聽

無錯 老雞

我都差唔多瞓

如果係香港一早入左

依個渣fit人好廢

同意

我醒咗啦

喂自私 依邊都想g

踩上佢屋企

咁早又起返身

星期一

唔撚洗訓咩

好慘

行去搭公司車了

對

大雨到

邊區

瞓咗三個半鐘

我個邊都有雨 無啦啦落

邊夠

九龍塘 岩岩d雨好密 上車之後就落完

sleep is for the weak＿

我都差唔多 好眼訓

六日瞓得夠，仲頂得住

扮完巴打未

咁你扮完未

布絲把口辣左咁多

我頂唔住了

都無你份

點解

Same

把口辣拎黎鬧人地加嘛
嘜你好想我鬧你咩🤔

布絲用開咩味唇膏

關你撚事

無咩事我出返去先

咁小氣咖咩

頭暈

攬住我

一係你比我試返味喇

哼

屌,call g啦你

成日唔記得六索係布巴

好想訓

.............無啦啦一開跌3舊,dklm

唔係

超眼瞓

想嫁

笑什麼

給女孩一個家 就是嫁

給濛狗一個田絲 就是襯

咪亂up啦

淨係聽到兩個鬧鐘
以為仲有其他鬧鐘放心瞓番 結果又走左堂

最有才華歌手，周國賢麥浚龍

媽媽好波

唔攰咩，醒左再訓醒左再訓

新抱仔

Cant agger more

唔響咁多次起唔到身
就係要嘈到自己瞓唔番先起到

我都差啲無醒

放心 有人俾你更加襯田絲

老雞

坤哥

佢溝唔到

牙fred

嗌日式咖喱雞 變咗正常咖喱雞
好辣

佢把口唔夠臭

鬥口臭

演唱會張飛禁到f5爛都買唔到，

唯有買牛

我一聽到就會醒！

有時自己夠鐘醒

唔好囉蚯蚓比鬼才

Taxi Chan = 鬼才

屌忍笑忍得好辛苦

辣殺

你先嘅

青廢之神?

Piago個變身腰帶好好玩

聊交打

冇講錯
垃圾都學人做歌手

Me too

罵戰caution

對牛彈琴

睇返又好想笑

成日比人話我似佢

肥day off

我又係

好辛苦 陳偉霆張gif個樣係咁浮現

濛狗你到底對田絲做左啲咩

毒撚嘅佼佼者
毒到aka都有得食

愛做的

我又覺得肥唔似

其實
作歌好聽=/=唱歌好聽
姐係楊千嬅啲歌好聽係佢啲歌作得夠妙而唔係佢唱得好聽
佢真係唱得好撚柒鳩難聽
慘撚過聽機械人演唱會

最好唔似佢

冇

你先至係

好正啲聲效

Gashatdo!

最衰無得開必殺

拎上手原來都幾大舊下

好想拎返屋企玩

咁係因為你信念唔夠

無限進化

夾份買個玩

心裡面仲有迷惘

會被人鬧

禿頭？

好廢

仲做乜鬼義工

溝女掛

把握最後時間打rank

又被人雷一場 明明差一場到bo

無呀

想死

好彩喺屋企

小妹出水了

bo5 祝我好運

bb 祝你好運～

心情不穩

我都心情不穩

大家都心情不穩

唔係好順風就唔撚好打巴龍啦 屌 果少少優勢都無埋

輸２要連追３ 屌你老母

唔可以再走 個人心散

冬菇粒粒頭 呢個Youtuber upload咗勁多高清Beyond歌+MV

屌感覺唔夠時間爬上金
除非聽日連勝三場

走堂啦

走咗兩堂啦 再走真係唔知發生咩事

算啦 打唔到咪棄game囉 都唔係第一日棄

唉 垃圾驚

Wt game

加油呀

LOL

嘩 終於要賣肉啦

想食薯片

邊度有包裝爆谷買

garrett?

好似貴嘢
我之前唔記得邊度買
焦糖味 好正

早晨
唔開心
早抖

就快要exchange 半年 1月1就飛 好唔捨得男朋友 好驚會散 我依家呢段時間想同佢做多啲特別野製造回憶 大家有咩提議

有冇人記得我存在

去旅行

係好撚貴

why

me

weak

送豬

先生邊位 有咩幫到你

上莊又爭輸位

入post睇到呢個訊息既各位
記得早啲休息呀

Bb我愛你

有無人掛住我

係 啲人勁到仆街

眼瞓到死 好想冬眠

起身番學啦

從來沒有

沒有咩

想book一位飲下午茶

飲你老母

老母都飲得？

嗚啊好眼瞓

濛仔又要比人飲老母

可以試吓再長多少少

持久

可是很醜

蒙頭入閘

有個中女唔睇路出lift 我無郁過 佢自己唔小心kick到我對鞋 我都算啦 我講sorry 但佢都仲睥住我

可能佢深深愛上左你

留名

你估我上唔上到金 七點幾食完飯打

金定白金啊

唉

金

廿蚊買上唔到

屌你老木 雖然我BO只要輸一場應該就唔夠時間

激勵你
暗黑兵法

琴晚我連玩豬女都係咁輸
反而玩酒桶連勝又高kda

屌 玩chogath啦
冇腦升分

濛仔而家咩排位

上左金5就冇打rank

屌垃圾汎

上咗金都唔使嚟troll啦

買分

金牌仔

雞雞

上路1/10/4

早知早啲打

垃圾金牌仔 自己覺得自己今年退步左

少喝水

我中學畢業之後勁少玩

肥

s5 我玩坦jg玩到carry咁 不過都係因為果陣個meta

太多代打 唔想爬

我個flash做到成個powerpoint咁

今年jungle都係坦meta

我果陣同個frd一齊打 升好快 打到金一
佢自己上咗白金 之後我又係季尾趕唔切上埋

無果陣咁勁 當然我技術渣咗好多

有無掛住我

s5有得smite野怪拎buff
隻青蛙至撚勁 我學trick2g
場場出反甲smite青蛙
ad打我根本自殺
果陣坦加少少ap裝嘅豬女 一招大打埋佢暈幾個已經贏咗

原來而家3-1輸bo會喺一次bo加一勝

又要輸

收皮啦死濛

俾人carry

趕住打rank急尿 又有人用廁所真係

連贏三場就ok啦

分秒必爭

肥 ！！

爛隊友

掛你上天花板

完sem 未

呵

未

人生無意義了

過mean 未

yes. 木ee鳥

仲有無食雞

自己死十鳩幾次賴鳩我

木
木心情打g

黎緊1201個份好有信心過，但我怕個個都高分，變左無用，會第三份quiz先真正分高下
老雞你呢

季尾千其唔好打rank
咩垃圾都有

暫時睇嚟應該無緣上金了 除非場場都勁快完

下年上白金 屌你老母 嬲鳩

年年都係季尾先有心機打 但啲隊友好有心機地troll

好耐冇見

唔緊要啦

無skin 無框

岩岩經歷左三年黎第一次唔合格 有課唔知做緊乜鳩

銀框都係框

柒

係咩 ok啦 咁都上過銀一啦
同金五咪差唔多

咁我上過金一添

無skin無框真係差好遠
仲要如果俾多日我應該ok

Nobody can save me真係好聽

接受命運

唉 咁唔夠時間都冇計
睇開啲好過 下季打勁啲咪得

聽到流眼淚

牛巴

快啲

原本以為十幾號完

下季都唔知玩唔玩
不過上年我都係咁諗 唔想再玩
但到完季又想拎獎勵

今年真係中伏

Lm 你哋仲打緊機

真係要打警世文

千 萬 不 要 在 季 尾 打 積 分 賽！！！

我咋

我係到wts開會中

gg

努力啦肥肥

熄電話

唔玩啦 去到呢刻無機會

好撚攰

做一年銀牌仔 好侮辱 不過都好少玩lu

成身鬆晒 屌你老母
LOL真係垃圾驚嚟

終於可以認真煲劇

痴線
chur完驚仲有精神煲

X2

有咩幫到你

就係chur完先煲

好想玩Super Mario Odyssey

做咩呀 唔好喊啦

今日到你唔開針，講啦我哋喺度

我都鬆曬
真係冇咩所謂 咁真係啲隊友太蠢 又唔係自己問題
下年再打過咪得 冇所謂啦

好啦

其實係因為真係好少會玩
自己無以前咁好氣 打一場用太多時間啦
同埋啲人又小學雞 有時打完反而又攰 心情又唔好
玩休閒game好過

讀大學係咪真係好開心？

唔知 無讀

聽日八半呀我屌你老母臭化閪

有能力還有能力，有阻滯還有阻滯

講完都覺得好玄

六半起身屌

係 跟住仲要搭九個字地鐵

kill me ~

訓

傻鳩

屌你我630出門口呀

同我一齊讀最開心

條傻仔以為自己最橙

45分鐘好耐咩？

升金?

濛仔

so sad

第N屆連登鬥慘大會

打和啦

子非魚

y u so on9? tell me

u wanna fight?

if you want 1on1 ,u come

i fight,u,u know??

my power powerful

KO you,you sun of bitch

its not right its not right
u sure u want to do this?

我屌你呀 八半呀 薄大呀

一次失敗唔代表一切
請為下一次做好準備創造奇蹟

假屎當搓可以餵了你

做咩發姣

我喜歡這句

兩半表示

on9 母愛既偉大

準備屙屎遲到

為了屙屎而遲到是合理的
因屙屎是人生一大樂事

雖然要8半 但煲劇停唔到手

睇多集啦 睇完碌下ig瞓

人人都得,但我只會笑老雞,因為佢抵死

大叫大聲吖
Get it up get it up

點半啦屌

agger so much

Drive果種好睇係慢慢越嚟越好睇 好頂癮
但真係差唔多要瞓

感情問題可唔可以留低講

老雞是原罪

可以

夜媽媽先嚟放呢啲

屌你係公司

好正 誰

Lm

馬場富美加

你唔岩佢 放過人啦

臭雞巴巴打，睇哂依個post你應該會知點做

岩岩同女朋友分手 有感而發

睇完啦
我諗我唔應該再搵佢 直至我真係變得成熟

兩點了屌

喺一段關係入面，照顧對方感受係好基本嘅嘢，如果連依點都做唔到唔好學人拍拖

大個仔啦，要做個處事成熟嘅男人

兩點三了

多謝睇左同覆左我嘅巴打
我諗我已經知自己要做咩

hi

得閒入來吹水，秒回歡迎你

瘋狂三冠對手

重回Arena 8

如果你地鐘意一個女仔
而佢同另一個男仔曖昧過 只不過男方開始厭 無理個女仔 個女仔又同你講佢對個男仔已經淡淡地
咁你地會唔會去馬？

你又同個女仔曖昧下先囉 唔使急住追

即刻俾人三冠返

肥你不睡嗎

差唔多啦

我同佢唔知算唔算曖昧
不過呢我都想等多一段時間先再決定

辛勞的一天
捱埋聽日雖然有Day off但又要趕essay了

好肚餓呀

點解要等佢地淡 曖昧姐

夜麻麻唔好講肚餓

你唔覺得如果對方心裏面有另一個人既話 要追都好難架咩

Me exactly 聽日肯定瘋狂釣魚

係地鐵見到個短頭髮既女仔 覺得佢真係好靚好可愛 後悔無去識佢後悔到訓唔著 好想再見到佢 下次我一定唔會再錯過機會

佢都話淡咗啦，最驚條仔無啦啦條癮起又撩返佢啫

Btw如果咁撩一撩又撲返去人哋度嘅話... 師主請回啦

姐係我想講唔洗理人地咩關係 做好自己吸引人 留個好印象就得 之後既事都唔係你控制到

當然有男朋友另計

我明 希望唔會有咁既一日

邊有咁多下次，希望你撞得返佢啦，到時唔好太chur嚇親人

之前都試過日日放工見到同一個女仔

明白 但係我不知不覺中就比個女仔影響得好深

企硬 溝女最忌溝到自己姓咩都唔記得

夜晚晚就係會肚餓

影響左d乜 心情? 定係既行為
都係果句 做返自己 心態上唔好太倚賴佢

好驚聽日掛住放學唔記得同人交收

想食烏冬

屌 我咩都想食

幾點放學 我哋提你

無衫著 咁啱有舖特價 無錢買

2:30放

心情囉 行為就唔會既 始終我都未話真係踩到好深
不過因為佢我先有個新既目標

行完街搭車番屋企撞到 希望真係有下次 我真係後悔到訓唔到

用報紙包著

btw成日喺連登見到你

Weak！三個半鐘 fatfat la

佢係連登看更

屌溫下溫下又3點
時間過得好撚快

keep住傾計先啦 平時傾咩多呀
如果佢會同你講佢同第二個男仔既關係
一係就 一係就

眼神有無交流？ 有既話可以大膽d打個招呼

加油巴打！眼瞓嘅洗個面再繼續

你日日落樓都見到個看更同你講早晨啦

後期有點頭微笑 突然就唔見左了
不過又冇話特別想識

乜都傾下既 男仔果方面其實我唔想知咁多 知太多怕自己亂諗 除非佢自己講 唔係我都應該唔會問太多
我同佢都係排球隊既人 聽日練波又要見了

仲有29日就final
好撚驚炒gpa again

咁我下次同你講早晨算

男同女一齊打? 定其實你係基佬

男女一齊練 其實咁練唔係咁好

溫書既野 唔係坐得耐就有用

仲有成個月咁早溫書 巴打唔好太緊張 適當時候要休息下先可以長溫長有

益撚左你班咸濕仔啦 仲想點
有共同嗜好幾好呀 可以傾下打波 又可以打下友誼波

都係 不過佢平時忙到乜咁 功課量多 成日要開夜車趕功課 好擔心佢個身體頂唔頂得順 btw 佢係讀archi

女建築師
你咪得閒輕輕關心下
不過唔好做到佢老母咁咁緊張催佢訓果d

三點了

訓了

我都係見佢琴晚通完頂講present 今日先催下佢訓

我都要訓了

好想俾囡囡催瞓

訓啦傻豬

keep going

vomited

試瞓先88

屌你老母

番埋今日放一日

好撚眼訓呀

我都應該遲

十級眼瞓

你有邊日唔遲

月仔

臭雞巴

地鐵無冷氣嫁？

焗到痴線

索左條女未

去到都應該25分仲要搭lift再行

830 個lift 洗唔洗排隊

唔洗

啱啱迫撚到

聽日ok???

比你抽水

應該可以 下午再firm 月巴象巴呢

無遲 多謝老雞

屌你

星期四day off呀

早九個字放

食個早餐先

屌未瞓醒計錯 以為830堂上到1030

食咩好 吉家有飯 老m有薯餅

食m啦 扭扭粉

Get a life

get a life

唔會
就算俾你溝到佢其實佢都只係當你水泡

我都只不過係想做返自己野姐

你哋覺得豬柳蛋扭扭粉好味啲定板雞

雖然已經食緊

扭蛋
食唔慣chick扒

英國的公眾人物，上至政客、皇室、神職人員、學者，下至媒體、演員、電視藝員，人人基本要求是要能大方得體、談吐字字珠璣。所以他們言談中最講究字詞精確，一點都不能含糊。末學在本文，分別引用英國的首席神職人員、首席學術團體、和首席媒體機構各一，以闡釋這個詞語在英文的意義，是否與美式英文有出入。

先引英國首席的神職人員為第一個證據。

英國聖公會的坎特伯雷大主教 (Archbishop of Canterbury) 職位，是聖公會中位置最高的神職人員。當代的坎特伯雷大主教是羅恩‧威廉斯 Rowan Williams。羅恩‧威廉斯在 2007 年的一次演講中，剛好就用了 get a life 這三字作主題。他在把這三個字另立新解前，先講述了一般這三個字的意思。他是這樣說的：

'get a life' is said to people who are clearly meshed into narrow, boring, obsessive, forms of life. People who have no horizons beyond their immediate concerns, their immediate hobbies, they are pedants; they are bores.

以下是末學試譯：

'get a life' 是指目光淺窄、生活無聊、執迷的人。這些人只理會放在眼前的一點事和自己的嗜好，只是學究、悶蛋。

三個解說之中，這個把對方打擊相當嚴重。

再引英國首席的學術團體為第二個證據。

英國牛津大學 University of Oxford，是英語世界中最古老的大學。從屬其下的牛津大學出版社 Oxford University Press 出版的劍橋高階詞典 Cambridge Advanced Learner's Dictionary，是專為學習英語的人而寫的字典。

他們的網上電子字典網站中的 Cambridge Advanced Learner's Dictionary ，解釋 get a life 這個詞在英語中的意思為

something you say to a boring person when you want them to do more exciting things

以下是末學試譯：

向一個悶人說叫他去做一點有勁度的事的話

三個解說之中，這個傷人的程最低，可是最少也把對方說成悶蛋。

第三，再引英國首席的媒體機構為第三個證據。

英國廣播公司 BBC 是全英國、也是全球最大的廣播公司。 BBC 對這個詞有一個教學，解釋了 get a life 這個詞在現代英語中的意義。

...it's said to somebody who the speaker feels is leading an unfulfilling existence, your life is empty, dull, there's more to life than what you're doing, start living!

It can be serious, but it's usually jocular...

以下是末學試譯：

這三個字是對說者心目中認為是沒有成就的人說的。「你的生命空虛、苦悶。生命本來比你目前所做的廣闊的多，快去好好的活一場吧！」

這個詞可以是一種嚴厲的呵責，不過很多時只是一種輕鬆的玩笑。

三個解說之中，這個也把對方打擊的

原來老雞你咁睇我

我不知道該回什麼，只好貼上乳酪蛋糕做法 自己做健康又好吃 準備所有材料。低筋麵粉過篩,奶油放入耐熱容器裡,隔水加熱使其融化。檸檬清洗乾淨外皮再刨絲及榨汁備用。先將奶油乳酪放置於室溫軟化。 製作餅皮,餅乾放入較厚的食物袋中,用桿麵棍敲碎。 製作餅皮,餅乾放入較厚的食物袋中,用桿麵棍敲碎。 將融化的奶油稍微冷卻後備用。 將融化的奶油稍微冷卻後備用。 將奶油倒入餅乾袋裡,攪拌混合。 將奶油倒入餅乾袋裡,攪拌混合。 將做法4.倒入模型中,用杯子或湯匙等工具輕壓,使其鋪滿模型底部,然後放入冰箱冷藏定型。冷藏約30分鐘以上即可。 將做法4.倒入模型中,用杯子或湯匙等工具輕壓,使其鋪滿模型底部,然後放入冰箱冷藏定型。冷藏約30分鐘以上即可。 將香草豆莢剖半,用刀片刮下香草豆莢籽。 將香草豆莢剖半,用刀片刮下香草豆莢籽。 製作起司蛋糕的麵糊,將軟化的奶油乳酪用橡皮刮刀攪拌,並加入酸奶及2/3的細砂糖攪拌混合。 製作起司蛋糕的麵糊,將軟化的奶油乳酪用橡皮刮刀攪拌,並加入酸奶及2/3的細砂糖攪拌混合。 均勻混合後,加入蛋黃攪拌至表面光滑(這時可改用打蛋攪拌器),接著加入鮮奶油同樣攪拌至表面光滑。 均勻混合後,加入蛋黃攪拌至表面光滑(這時可改用打蛋攪拌器),接著加入鮮奶油同樣攪拌至表面光滑。 加入香草籽及過篩的低筋麵粉一起攪拌均勻。 加入香草籽及過篩的低筋麵粉一起攪拌均勻。 再加入檸檬汁及檸檬皮(絲)混合。 再加入檸檬汁及檸檬皮(絲)混合。 使用一個乾淨的調理碗加入蛋白,剩餘的細砂糖分兩次倒入,並同時用電動攪拌器攪拌,打發至蛋白霜的尖端會往下低垂的柔軟程度。 使用一個乾淨的調理碗加入蛋白,剩餘的細砂糖分兩次倒入,並同時用電動攪拌器攪拌,打發至蛋白霜的尖端會往下低垂的柔軟程度。 加入一半的蛋白霜至起司蛋糕糊中攪拌均勻。再將起司蛋糕糊全部倒回剩下的蛋白霜裡攪拌均勻,動作快速而輕巧。 加入一半的蛋白霜至起司蛋糕糊中攪拌均勻。再將起司蛋糕糊全部倒回剩下的蛋白霜裡攪拌均勻,動作快速而輕巧。 在模型底部包上錫箔紙,(避免隔水加熱時水份會流進模型裡)接著倒入麵糊,用橡皮刮刀將麵糊表面刮平整。 在模型底部包上錫箔紙,(避免隔水加熱時水份會流進模型裡)接著倒入麵糊,用橡皮刮刀將麵糊表面刮平整。 烤箱先預熱170度c備用。烤模放入大烤盤裡,注入約2cm高度的熱水,放進烤箱以170度c烘烤40分鐘,接著再用160度c繼續烘烤10-15分鐘。搖動模型時,蛋糕表面會像布丁般緩緩搖動的半熟狀態,即代表完成。請依各家烤箱的不同,烘烤時間可做調整。 烤箱先預熱170度c備用。烤模放入大烤盤裡,注入約2cm高度的熱水,放進烤箱以170度c烘烤40分鐘,接著再用160度c繼續烘烤10-15分鐘。搖動模型時,蛋糕表面會像布丁般緩緩搖動的半熟狀態,即代表完成。請依各家烤箱的不同,烘烤時間可做調整。 蛋糕出爐先冷卻後,再放入冰箱冷藏1個小時以上。用刀子沿著模型輕輕劃一圈,取下蛋糕即完成。 蛋糕出爐先冷卻後,再放入冰箱冷藏1個小時以上。用刀子沿著模型輕輕劃一圈,取下蛋糕即完成。

I saw Flying Lotus at a grocery store in Los Angeles yesterday. I told him how cool it was to meet him in person, but I didn’t want to be a douche and bother him and ask him for photos or anything.
He said, “Oh, like you’re doing now?”
I was taken aback, and all I could say was “Huh?” but he kept cutting me off and going “huh? huh? huh?” and closing his hand shut in front of my face. I walked away and continued with my shopping, and I heard him chuckle as I walked off. When I came to pay for my stuff up front I saw him trying to walk out the doors with like fifteen Milky Ways in his hands without paying.
The girl at the counter was very nice about it and professional, and was like “Sir, you need to pay for those first.” At first he kept pretending to be tired and not hear her, but eventually turned back around and brought them to the counter.
When she took one of the bars and started scanning it multiple times, he stopped her and told her to scan them each individually “to prevent any electrical infetterence,” and then turned around and winked at me. I don’t even think that’s a word. After she scanned each bar and put them in a bag and started to say the price, he kept interrupting her by yawning really loudly.

星期三 仲有三日要番

☭☭☭☭☭☭☭☭☭☭☭☭☭☭☭☭☭☭☭☭☭☭☭☭☭☭☭☭☭☭☭☭☭☭☭☭☭☭☭☭☭☭☭☭☭☭☭☭☭☭☭☭☭☭☭☭☭☭☭☭☭☭☭☭☭☭☭☭☭☭☭☭☭☭☭☭☭☭☭☭☭☭☭☭☭☭☭☭☭☭☭☭☭☭☭☭☭☭☭☭☭☭☭☭☭☭☭☭☭☭☭☭☭☭☭☭☭☭☭☭☭☭☭☭☭☭☭☭☭☭☭☭☭☭☭☭☭☭☭☭☭☭☭☭☭☭☭☭☭☭☭☭☭☭☭☭☭☭☭☭☭☭☭☭☭☭☭☭☭☭☭☭☭☭☭☭☭☭☭☭☭☭☭☭☭☭☭☭☭☭☭☭☭☭☭☭☭☭☭☭☭☭☭☭☭☭☭☭☭☭☭☭☭☭☭☭☭☭☭☭☭☭☭☭☭☭☭☭☭☭☭☭☭☭☭☭☭☭☭☭☭☭☭☭☭☭☭☭☭☭☭☭☭☭☭☭☭☭☭☭☭☭☭☭☭☭☭☭☭☭☭☭☭☭☭☭☭☭☭☭☭☭☭☭☭☭☭☭☭☭☭☭☭☭☭☭☭☭☭☭☭☭☭☭☭☭☭☭☭☭☭☭☭☭☭☭☭☭☭☭☭☭☭☭☭☭☭☭☭☭☭☭☭☭☭☭☭☭☭☭☭☭☭☭☭☭☭☭☭☭☭☭☭☭☭☭☭☭☭☭☭☭☭☭☭☭☭☭☭☭☭☭☭☭☭☭☭☭☭☭☭☭☭☭☭☭☭☭☭☭☭☭☭☭☭☭☭☭☭☭☭☭☭☭☭☭☭☭☭☭☭☭☭☭☭☭☭☭☭☭☭☭☭☭☭☭☭☭☭☭☭☭☭☭☭☭☭☭☭☭☭☭☭☭☭☭☭☭☭☭☭☭☭☭☭☭☭☭☭☭☭☭☭☭☭☭☭☭☭☭☭☭☭☭☭☭☭☭☭☭☭☭☭☭☭☭☭☭☭☭☭☭☭☭☭☭☭☭☭☭☭☭☭☭☭☭☭☭☭☭☭☭☭☭☭☭☭☭☭☭☭☭☭☭☭☭☭☭☭☭☭☭☭☭☭☭☭☭☭☭☭☭☭☭☭☭☭☭☭☭☭☭☭☭☭☭☭☭☭☭☭☭☭☭☭☭☭☭☭☭☭☭☭☭☭☭☭☭☭☭☭☭☭☭☭☭☭☭☭☭☭☭☭☭☭☭☭☭☭☭☭☭☭☭☭☭☭☭☭☭☭☭☭☭☭☭

好啦老雞
我灰鳩了

過份的執著有損身心

所以我係wfc嘅態度

執著一d無義意既野係哂心機

執著得就唔會冇意義啦

有一天突然獲勝 由今天再 說起

今日嘗試唔主動搵佢 比自己抽離一下

who

呀仆街濛呀，精神病發就死撚返入去青山俾人爆爆菊先啦，再唔係就塞返入去你老母個臭化閪度冬眠過世啦！

be my gf ok??? me have money

你老母至係，仲俾狗咬爛哂對發臭乳頭，然後俾黑鬼輪足三日兩夜大米，跟住生咗你呢隻扯皮條出黎，仲親身落場玩爆菊，爆撚到柒彩，連老母都唔認得，同場加映母子丼！

看更濛

渣架

有無多啲

自己入田絲d post睇啦

咁多post

魚鵝蜘銼，河浮奶鯰醉蹉

廢狗

是但入一個都有罐頭罵戰睇啦

眼瞓

agget

r

Agger

其實都唔係淨係上莊係咁

條女係邊個

你至愛

老雞 肥 象巴呢

????????????

超級

快啦

講緊咩

食飯 聽日九龍灣

都話day off 囉

想食燒肉

Day off 狗我屌你老母

diu no chinese

燒肉啊

食啦 食呀！！

食我啦

kfc臭雞

張相啵！

咪又係雞

🤤

去玩陣gamer driver 先

講得好

又玩
遲下俾人收埋
心諗 無細路玩

我on9到取消咗呢個po留名

不過好撚正

啲聲效 我玩一陣 都j咗成日

Let's Game! Metcha Game! Mutcha Game! What's your name?! I'm a Kamen Rider!

起身屌柒佢

Mighty Jump! Mighty Kick! Mighty Mighty Action X!!!

想買 如果有扭蛋版扭番個番黎

扭蛋有聲咩

扭蛋佳亞記憶體都有聲啦

last 30mins

放學 ？

好辛苦
陣間兩單交收 一單我賣 一單我買 賺到嘅錢啱啱好入隻玩具

係係係

正好諗住入嚟提你

有心

繼續開工

慘

咁其他同學點睇

huh?!

上堂玩太耐手機 就無電

真乖

比個人咁樣話我 ！？

我都就無電

830

句嘢好柒

諗起即刻駁咀

唔講咁多 即刻駁嘴

諗起 Ok 網絡公審

人哋話條條大路通羅馬
我就話

條條大路通陰間

食三哥sin

小弟由細到大都好鍾意搏嘴

幫佢改下即刻man晒

ec呢

得番你一個

我想知佢咩事 俾個咁柒嘅人屌

睇字都知果個係咩人

好鬼尷尬

一定係啲好撚有自信嘅柒頭

遲下dangerous zombie同bug visor有行貨我諗我應該忍唔到手

買我返去

你咁柒

我而家就屌你

唔好呀 屌我都要有理由嫁

唔知係咪想病 成日勁攰 勁想瞓
結果今日又瞓到走曬堂

我都係成日咁
尤其到秋冬天 鬧鐘嘈都嘈唔醒 瞓到無乜知覺 射咗都唔知

早洩肥

有無性知識

放工啦

Hide my head, I want to drown my sorrow
No tomorrow, no tomorrow

屌你不需理由 我卻知

唉 明天又要趕essay了

笑幾句比佢話 但我其實唔係同佢講佢衝出黎護主

笑咩

可能人地覺得你呢樣野critical 啲

Gary Jules - Mad World
Donnie Darko Soundtrack
肥聽下

點會未聽過
不過太陰沉

講陰沉我覺得System of a down - Lonely day沉啲

你同佢熟唔熟？

追多幾集Drive就玩玩具

聽日放假，做咩好

自私食

1230可以

所以咪死得囉

唔預我+1

Take it easy

講緊你

乜咁大起大落

第一印象好重要

唉 屌

好毒

好似買到有啲過咗火
無乜位擺
加上老母見到實屌

又買飛機杯

話朋友送

我仲唔夠負?

一兩隻可以咁講 但咁多隻真係解釋唔晒

有少少唔知自己做緊乜

今日帶左隻比卡超返工 攬住恰眼訓

我都好負

今日上堂見到個幾靚既女仔，可以點去識佢？

行過去 問佢拎電話

會唔會嚇親人？

嚇親咪問下個囉，洗唔洗教阿

唔好話我mean 你唔出聲都嚇親人啦

狗衝埋去奶佢鞋底

撩佢吹水先

奶鞋底再形容俾佢聽佢鞋底咩味

頂你未瞓

Sing ba dont be sad

未瞓得罪你?

晏晝瞓多左

不過就瞓

星期四

老雞老雞

老雞老雞 正陷家拎 爆了個春袋

起唔起身好

老雞老雞 正膠化鳥 爆E絲春袋

邊間教會

痴鳩線

下一句係咩

溝到未

你指邊樣

一句歌定係下一個教會

叫老雞教你溝女

佢都無女

悶

小妹Lm

佢只係享受溝女果種患得患失既過程

無人黎食飯

駁5刀

過黎港島我同你食

接力

邊區先

原來e絲唔係絲打 有啲失望

你隻狗公

抱我返屋企

係大隻仔咪得

想摸

你理得我 總之我係靚女 大把人爭住同我食飯
你黎就黎 唔黎罷撚就

見到你啦肥婆臭雞濛

認撚錯人

掉去垃圾房

唔洗講鳥 肥婆臭雞濛

笑左出聲

濛係肥鳩黎
利申 渣過

鳩你老母臭

揸住濛碌鳩揈來揈去?

月巴我屌你 連老雞對我形象都破滅

你有形象😂

EC同老雞食完？
互射咗幾多次

射左出窗

某年倒數，係尖咀碼頭間m記門口行過，

有滴精滴落我個fd個頭到！

唔知邊條仆街仔係上面打飛機

咁撚恐怖

但老雞個髮形好似ankh

Ankh?

我屌

gay味濃

OOO個同伴

老雞似唔似劉華

係，但倒數時間應該得番保安，

所以我地都唔深究，即刻同佢去m記洗頭

要寫essay真係頭大埋
仲要千幾字

咁好唔好味

屌 好核突 精痴住頭髮肯定好難洗

哦，冇咁上下靚仔，

會好像虧佬

咁冇計，用洗手液洗！

咁多年我地都冇提

你真係痴撚線

似, 瘦身男女果個

型到

anubis?

我係死矮仔

想哭 想休息 但沒時間休息

一大堆的功課

C君丫嘛

講到有人理我咁

唉 痛苦的人生

佢同火箭兵團夾埋賣500幾 好平

G

唔想做 唔識做

你一世都屌唔到

拖延症發作

人生冇意義了

出面好撚熱

我同我男神射都唔會搵你囉

講撚左好耐

邊個你男神

係咁上下啦

秘♂密

聽日deadline但仲攤緊喺張床度唔想郁

夜啲先啦 攰死

再夜啲唔使瞓

而家瞓 今晚先做

今晚又唔會想做

聽朝做

就快爆post啦 快開post

聽朝交

杏仁露

新符文睇到我

唔想睇 唔想知 唔想理

樣樣都有永久加成 痴左線

同意 成日諗太多

加好少咋? 未得閒睇

返濕鳩pt好過返學
放完工可以乜都唔使理 盡情放鬆 享受人生
放學？大把嘢做 做到死死下
想針

放棄什麼

做人

人生有什麼意義

煩完一樣又一樣
只有永遠的煩惱

做咩搞成咁 仲係上次單嘢？

Would you always~
Maybe sometimes~
Make it easy~
Take your time~

而家嘅辛苦係為左將來嘅幸福

咁之後呢 成世pt?

見唔到有將來

唔知

象巴真係好男人
有無同佢傾過呀

攞出黎傾

我都唔知啦 交俾有經驗嘅人俾意見你

發次真脾氣 佢係緊張你就會有讓步

好明顯你對佢太好 你有野想佢改 佢都係聽完就算

小笨笨
take care
唔知我有咩幫到你

我自己都有野煩緊避晒所有人
好好珍惜眼前啊

你又做乜春

象巴，睇黎你要坐低好好同佢傾！

認真
女人唔就得太多㗎，會得寸進尺

想買麥樂雞返屋企食住搞埋篇essay

咪又係女人同屋企人
女人=雞
完。

我老豆成日俾完屎我食又俾返粒糖我
屌，我有時唔係唔做
係唔想做住
明明朝早就問我食唔食飯咁
跟住又屌我做乜唔交租乜乜柒柒
又唔返工
我懷疑精神分裂係會遺傳

我唔返工個排真係做人好攰
返之前份工個啊頭成撚日都用盡我
跟住我話辭職
明明月頭講好晒做埋個個月
點撚知條仆街扮收唔到通知
我咁耐以黎真係最嬲係咁樣
最憎人講完唔算數

唉唔撚知
反正我咩都試過
帽又戴過，女又食過
咁我仲咁努力做乜
諗住儲埋d錢去一次旅行就完
冇人會明我

好唔好

買脆香雞翼

咁大個人 你鍾意點就點啦

勿樂龜

貴

咁你又啱嘅

咁其實你仲愛唔愛佢

咩為之見唔到有將來？

將來係兩個人一齊行過去

所以咪見唔到

講緊自己前途炸

話說老雞老雞

撈埋荷象巴到添

sad but true

咁應下你所謂番工咩都唔洗理！

你意為啦，睇你番咩啦,

你番地盤工唔係office咁就唔洗既，

你番office，中層，sales 有時可能一個wts問你野！

咁我好興幸我而家份工好多都唔洗囉番屋企搞，

橫點你又曬左時間落去讀，你去見工，

人地問你果1-3年做咩，你點答？

好誠實話，我讀唔掂所以出黎做野！

純真心分享，但有時睇野唔好太表面，

呢一刻你會覺得好辛苦，但你有能力做到！

點解我跑左咁耐步冇乜點快過 上年跑5km時速10km/h 今年先11km/h

都係呻下姐 我早兩個月返pt又熱又辛苦 但都覺得好過而家咁 日日都好多嘢做 好似唔停咁

買下嘢食啦唉 今晚通頂算

推

1

999

1000